請事假一問

一般嚟講，請事假學校會唔會打去check？
比如話 打針，面試個類型嘅事假

唔會 邊會咁冇聊
驚咪唔好請囉